邊撚個港豬聽日要返工咁低賤？？

拎左假連放5日
好撚爽

要拎假先有5日? 你真低賤

廢青